個個掛住講利記輸波，已經無人理今日旺角太子發生咩事。。

所以話利記真係中共維穩機器嚟。。。

利輸波代表香港有救

極度懷疑呢場輸波都係中共意思。。等香港人淡忘今日發生嘅事

外媒都淨係報利狗輸波
香港抗爭者無人理

國際戰線畀利記打沉咗

我算唔算波台國際線先驅

七神

Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alonehoho#

Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone

呢個post都無人推場運動就完

我阿爸個淺黃同事話路夫雲好廢

點駁好

屌咪係囉on9

無出軒神姐
其餘full team上陣都可以食3蛋

香港多利迷嘛 咩曼咩阿咩車wfc

55

收皮啦

好波

咁我祝你ALWAYS WALK ALONE啦

我唔係利迷，亦唔係痰罐盅
我唔會搞錯首歌嘅意思
你想人理旺角太子嘅
我當你哋係手足，祝願大家never walk alone
你又要串鳩我，咁我惟有祝大家always walk alone啦

你含撚啦柒碌 唱完就如你所願咁香港都光復到 黑警死曬全家啦

全城中伏!!!!!